曼聯贏李斯特城提前慶祝區

超，乜撚野李斯特林

唔係莊家讓路你會贏到冠軍

伊巴，拉舒福特各入二球就梗，睇下贏幾球姐

Totally no mood to 捱夜睇波

樓主講得好

貼隻g邪撚死李斯特林

又有麻友

屠李滿門

g

多謝麻G

有冇樣